[02-09-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC警🐶

屌你老母, 一半站有警犬

尋日香港版dunkirk

罷工

黑警死全家

CONNECTED

政治疆屍林奠
既然咁冷酷無情, 咪直接飛去美帝度
再開過記者會話辭職唔撚做, 再直接申請政治庇護
由鳩個老公個兩個仔死撚晒啦

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

黑警

死全家

淨係升killkill

SHITTY簡直辣殺

【上海Costco】「偷食、便溺」慘不忍睹 老人被擠到骨折

唔升qq卸日跌緊幾多點？

今次真係核彈都唔割

connect埋北韓

金將軍會唔會搵人處決個商人

黑警冇一個係無辜！

黑警生子為奴，生女為娼！！